再見了 手越祐也

屌奶星執房執到呢張野
曾經盲撚咗鍾意過佢 依家諗返起簡直係人生一大污點

手越終於可以屌打牛郎界

牛屎團唔係話再退多一個人就解散咩 依家又咪繼續活動

人生無悔

屌過柏木、三上

邊止應該食唔少48團入面啲女

福山雅治私生活都應該好淫亂

相根溫泉手越夫人都仲未畢業啦

人哋大前輩嚟

手越係咪有閃卡啊 好想睇柏木收皮

2018都好近期下

嗰年暑假爆咗大獲野 心灰意冷決定脫飯

Google大把

開埋個人twitter
似係簽左第二間公司

真係好想問你睇中咗佢咩野

J家vs手越
又有花生食

幸福賓周

佢專心食女仲好啦
增田

咩事

嗰陣睇綜藝覺得佢好敬業幾搞笑 加上覺得佢唱歌幾好聽咪入坑囉 雖然入坑前都知佢有玩過女 但嗰陣隻眼開隻眼閉
加上佢自己成日講會對得住fans 咪冇理 但結果係爆完一單又一單 係演唱會喊下博fans同情之後又再俾人爆多單 嗰陣先覺得條友好撚嘔心成日喺人前講到幾愛fans 人後繼續屌女

手越祐也比J家炒撚咗

依家夾住兩舊垃圾繼續活動真係唔知為乜

利申kt粉
見到n團咁多波折都唔好受
仲要手越同增田其實都係最重fans base

收皮啦

啲波折到底點嚟你有冇諗過

明啦
冇諗過10幾年前比人睇好果2隊都同一下場

條友9唔搭8

我想講男明星好多係咁